[I/A]Brawl Stars 荒野亂鬥 (14) 第一屆港澳官方比賽圓滿結束 祝港隊出國取得佳績

Leon - 傳說角色
移動速度可比美Crow，以射出四片葉攻擊，攻擊力高，射程遠而集中，攻擊力會根據距離而不同，越近越高，但儲彈速度慢。
超級技能：隱身8秒，可視於敵人2格範圍內
能力之星：使用超級攻擊時提升移動速度

Gene - 神話
輔助形角色，攻擊時射出魔焰，如沒擊中物件即分裂成數個小魔焰散射。
超級技能：拉敵人於自身前，躲在牆後的敵人也能拉，但拉的過程中會破壞經過的牆。
能力之星：回復身邊隊友血量，每秒200血，自身無效

Carl - 超級稀有
單發角色，以飛出斧頭攻擊，可一擊擊中多名敵人數次，收回後才可再次攻擊，斧頭飛回的位置根據角色的位置改變。
超級技能：自身快速旋轉，同時高速移動，維持（未知）秒。
能力之星：使用超級技能時，旋轉速度提升

Rosa- 稀有

坦類角色 有star power入咗草基本上同任何人隻揪都無敵
普通攻擊 - 大地石拳：羅莎連續打出數記出神入化的重拳！
超級技能 - 藤蔓護甲：披上堅韌的植物護甲後，羅莎所受到的傷害降低80%
能力之星 - 綠茵療癒：羅莎躲在草叢中時能恢復生命值

Seige mode 機甲模式
收集零件，召喚機械人，攻擊對手基地。

玩法：
零件會隨機出現在地圖中間位置，取得後數秒零件便會飛入基地。每波最先收集得最多零件的隊伍可召喚機器人幫助，每一粒零件相等於機器人等級1, 30粒即等級30。最先打爆對方基地為之勝利。地圖內虛線代表已方及敵方防線，敵人進入防線，基地便會攻擊，傷害十分高。
模式時限：4分30秒
輸贏獎品：雙倍

極推薦角色：Jessie, Penny

其實睇咩圖揀咩角好簡單
首先要知人仔大致有4類
了解下每種剋咩同比咩剋
近身: shelly bull primo
遠攻: colt brock bo pam jessie spike crow.....
Thrower: 炸彈 barley
刺客: mortis darryl leon

粗略咁講揀圖既priority就係
近攻 1.多草2.多牆
遠攻 1.少牆2.少草
Thrower 1.多牆2.少草
刺客揀 1.多牆2.多草

當然每隻既優勢有時唔同地圖會再差少少 eg colt brock打窄路有優勢d darryl打遠攻勁過mortis etc...
同埋有幾隻比較特別既nita frank tara 呢幾隻我叫佢做靠大搵食類

For 3v3
有sense 識做每項+200盃
1. 識兜圈避el primo近攻中少幾下
2. 彈彈波識用反彈位射人
3. 由遠行到近埋到炸彈佬身打佢
4. 1on1 爭路對住同角色多數唔會死先
5. 死左respawn都知道估到咩位有人識check草唔會被近戰捉
6. 一場gem可以最少出到3下大
7. darryl知道自己幾時會有大技，有大技就可以單殺啲遠攻
8. 識用shotgun角入草捉人
9. bo識左右控箭
10. tara不空大
11. penny識走位用後面d錢射多人
12. barley/炸彈用牆位可以1v1 近戰
13. 識避彈彈波/colt攻擊
14. mortis識踢波用shoot and grab
15. el primo識踢波用大黎shoot and grab
16. 知道咩角色應該拎gem ,自己唔係gem carrier 安全情況唔會搶隊友gem
17. 識避frank大
18. sniper 角識用牆打hit and hide(brock penny jessir piper)
19. poco識預距離同血量三下普攻全中秒人，非鳩出
20. bull el primo烏鴉識留大偷gem走而唔係用大跳入去敵人陣地拎gem跟住被打死
21. 烏鴉大每次都會有收頭或拎到gem而唔係跳入去死
22. 彈彈波霸到窄線
23. shotgun佬霸到線(有草)
24. 知道15 gem唔會被反count down
25. 識避jessie普攻反彈
26. 非窄位避到sniper角攻擊
27. tara識用大+AAA combo
28. 識用召喚物做盾擋非貫通攻擊(用熊仔/塔去擋shotgun/colt類攻擊etc)
29. 仙人掌霸到線
30. 對面有jessie penny唔會同隊友行埋一堆
31.見到對面bo放左大識解地雷
32.識幫隊友打熊
33.優先打左jessie penny招大，尤其你係dynamike同barley
34.知道曬每隻英ge star power
35.唔好慳大，冇晒子彈就放大唔好猶豫
36.唔好依賴自動攻擊，要自己描，尤其遠攻英
37.gem collect唔係下下要殺人，壓住對面出唔到來已經夠
38.gem collect10:7的話可以歸塔守完，10:8就要食多粒，唔係會被反追
39.殺人場唔好主動殺人結果送頭，等對面上來再打反擊
40.Gem場對家有Bo的話就要留意d炸彈箭多數埋係場中間
41.踢波對家mortis有波的話 一定要同隊友左右包叉唔好追埋一面 已方有mortis就要儘量迫對方三人走埋一面
42.爆夾萬對家barley有大技的話 儘快打死佢 已方barley有大技的話就要幫佢開路

仲有就係 賭神秘笈既
贏就要谷 輸就要縮 遇強即屈 借花敬佛
街場贏一輸三尋常事 輸左幾舖就真係唔好諗住追贏番 只會越輸越多
by key流san、膠源蛋白、GAY已瘦

For Showdown Solo
1.轉轉轉只係互不侵犯條約，唔係桃園結義，冇必要幫對方搏命
2.同盟之後有30%機會會俾對方背叛，盡量唔好同埋身大力既遠攻行太近
3.solo有兩堆人搏火嗰陣盡量唔好令自己血少過40%，原因你懂的
4.有時候，轉轉轉重要過水，唔好一開波掛住攞好多水搞到遲咗出去轉俾人圍
5.當想背叛嗰陣諗清楚，確保自己一定殺到先好落手，如果殺唔到通常嗰條友會寧願攬炒同你搏命
6.識讓水，2-3水已經好夠，太多水反而增加嘲諷
7.當最後消滅曬所有非同盟嗰陣，keep住轉轉轉會增加生存機會，減少成為下個被集火對象既機率
8.近攻solo低盃易，高盃難(除非近攻場)，遠攻反之
9.識check草，好緊要
10.召喚係大技可以當盾用，唔好以為pam招大係廢
11.承上，見到pam盡量殺左先，因為pam太屈，原因
*厚血
*埋身大力(7lv2下多少少爆箱)
*攻擊範圍廣，好煩
*死肥婆

大盲西 教學1

分享下d 小技巧先希望有用
99% 避到彈既走位法

走法:
首先要有堆草係你隔離，走入去草半格令對手見唔到你就即刻U turn 彈返出黎

效果:
正常黎講一般人係好好好鍾意射入草，因為佢會預你係入面潛行，只要你彈返出黎就可以浪費左佢一粒彈了。趁佢unload 空檔仲可以慢慢拉近少少距離

缺點:
雖然話99% 避到但只限第一下，連續用成功率實會越黎越低，因為對手適應左你走位 但你都可以反過黎用呢招捉返佢心理，讀心佢個讀心，到時就睇下邊個高章
試過遇對手彈彈波唔勁，係gem 場中間四方果個圖可以用bull 係邊線磨到埋到佢身

示意圖:

適用:
對手唔係auto aim 遠射果堆角+炸彈仔

諗到其他再講

個template係時候要加返d新sp落去

利申唔會有心機整

祝Dr HK 旗開得勝 光復香港

留名

冇左群主冇人整

唔知佢地有冇機會同Yde一戰

睇左比賽youtube 啲人真係好勁

岩岩買左Crow新SP
好似好用過舊果個

其他人都打得唔差

lm

睇哂台灣 hk定淨係hk先

台灣淨係睇左頭幾round 香港就睇晒

睇完外國果堆 咁你應該懷疑人生

視乎同咩比姐 平時玩開都係街場隊友 已經覺得差幾皮

咁比賽級緊係同返比賽級比喇

輕鬆玩 唔洗比較咁多既
玩得開心咪得

外國好似搞左好耐比賽? 但係唔算官方? 今次先正式?

好似係
黑爺幾時搞個連登盃

big box and mega box 抽中sp機會同開細箱抽中係唔係一樣，如果一樣，星幣買箱對齊碎片高手黎講仲差過以前6個細箱

對中低盃黎講，又買唔起箱，一季2000星幣點打呀

歡樂盃?

你爭幾多sp?

有8隻power 9 ，得sp1都有8隻

你poco 咁高分其實你而家幾分

果個係副帳11000度，主帳完季前17000

冇去比賽?

咁你上面講緊 副帳既情況?

成個副帳得隻poco 高盃，拎唔到幾多星幣

比賽揾唔到人一齊打

贏咗有itunes卡/google 卡送

17000可能撞過咩會咩id

差三隻傳說未中
其他英爆電
買唔買1500紫coin個mega box好？

睇完覺得台灣除左冠軍果隊其他都唔係好勁

新post 留名 收個人

香港都係8強個d 真係用noob黎形容
比poco大技連掃兩轉死晒都得

買 至多每季再打再儲
唔中理論會提升中傳奇機率
反正買skin無實際用途

矛盾遊戲世界

香港第一round打太陽神個隊除左機械人場 其他只係差少少贏到

港澳其他都好似勁過台灣冠軍外果堆
齋講gem
果個場點會用shelly 都nerf 晒 有一場仲要隻rosa 主動拎gem，雖然佢d 隊友死晒但果個位置一定守到，佢就自己攞
呢d 真係街場先做得出

香港頭三都noob?
定你指季殿軍隊？

自己覺得港澳overall 表現好過台灣overall

8強個d 識唔識字

toma勢力

你就咁講8强個d
我真係以為你柔道部大師兄上身
話在座咁多位都係垃圾

我屌，原來你入左黎
我都係冇fd打

本身咩會

你贊助?

上個post尾佢貼過id

咁你主帳齊野定上面話得8個sp?

d人話 mmm果隊放水，機械人場輕鬆到真係放水唔奇

話就話第1場唔慣轉左小米機，第2機就會咁快pick up

我淨係分唔到台灣用既人同 ban人思路

所以等港台對戰就知邊邊先主流

你keep住玩其實遲早齊野，skin 到時就攞黎拋人

仲有鬼佬META
公主 PRIMO SPIKE

岩岩比賽個gem場?

其實黃金機甲bo同crow都麻麻
好在暗黑機甲crow只要一萬星幣

笑撚左，之前一直講會唔會整個買多d gem既 pack

終於出，中秋特惠
hk$398 = 1250 gem cls

黃金放棄啦，隨非全職打

一季hea 玩而家應該都有2000 幾star point
加埋升rank 獎應該大半年就有50000

我主帳sp都係得12個，已經加曬sp1同2，黑到

你係我團最高分果個??

台灣隊勁wor 淨係呢三rd已經高手過招 以弱勝強喇

香港仲玩緊波可 打mid 鬼佬全pipper

opps，原來台灣行先d!?

但睇過程就香港既技術 / 隊型高少少咁

但最後呢隊係咪冇出到線?

我個人分析波可容錯率高 公主打mid風險大 你隊友比人壓住 你都好易亂 所以用波可打mid

台灣冰晶嗰隊其實都好猛料 打過至知 隊型仲難講 台仔玩8bit玩到出神入化 香港呢邊反而冇用

應該冇 真係高手過招 兩邊鬥到 .....
呢啲先叫比賽

個地圖fix左？

台仔應該都係出一隊? 係既話出冰珔晶個隊
不過未睇之前都剩係睇冰珔晶班人 之前打GEM成日撞

係

台灣前3隊有得入總決賽，香港就前2

春袋留名呀四

即係香港將公式練到最好
其他地方就嘗試更多可能剋制meta?

但去到八強又冇左呢種

冰晶 由皇室比賽就有睇佢，但之後唔多見佢一排，係呢度出番黎

唔抵買
想當年買晒頭幾個level pack 都有千幾石
仲要有錢有箱送

呢個價玩skin 太奢侈

原來今日有雙token 活動
好彩我琴日無清晒d token

買skin 都唔洗咁多石

又唔係公式既 穩陣囉

岩岩down番黎話
移速同攻速係咪改慢左好多？

慢過我阿婆行路

睇陣既
玩得剷有隻poco相容性好好多
公主打d高手真係唔係易中 miss兩炮比人推近cover位都已經輸壓場 好難一下子推返出去
係公主meta primo呢d血牛就有用了幫公主食位拎gem
相反primo打香港meta可能比人撚到on9

所以暫時睇台灣 同 香港都好明顯大家係玩開唔同meta

推

垃圾GAME無人討論

我依家都hea咗好多 每日清key就算

因為24小時足球清完key都係踢波

踢波

無啦啦彈左

係 意粉話唔玩我都唔玩了無乜動力

Exxxxx = 意粉仔咩?

係呀原來你唔知

真係冇留意到

唔怪得，我知自己有add 意粉仔，唔怪得咁耐冇見on，原來變左名

因為上次睇比賽我仲搵緊Exxxx 對番名搵佢係邊隊出戰，唔怪得唔見

無clan war或成就淨爬盃真係好悶悶

又無fd 衝1k 盃，單排gem 仲衰過以前
而家550 就有70 star point 隻隻推晒上去就無咩動力玩

升到咁上下又減半，當我每季上幾隻rank 25，到我升哂之後最初升果d又回落到再上過

如果要升rank 真係要逐隻升架喇 邊有咁多時間玩
其他升到550 就算

有強迫症睇住d rank 25 跌番落去又唔可以理佢住好辛苦

又變番以前上左500封印，除非升哂上500

而家過左rank25 又封印

以前升上500封印，唔會扣盃，而家升上800兩季就跌落550，好辛苦呀

仲有以前450-500配對既隊友，肯定400以上差極有限，而家700-800配對個500比你，對面就3個800，點贏呀

yes

有少數人仲要4k 但角色700 一個角佔左總分差唔多成20% 都cls
所以單人排3v3 仲衰過以前

之前睇reddit有人問 假如你滿角 迫你放棄兩隻角 會揀邊兩隻

你會點揀？

是日精選

單排仔真係好難生存

唔難揀，每個人都總有幾隻唔想/唔識用
我會棄frank & Darryl

大隻佬 燈神

Frank呢隻幫人儲氣既廢英真係唔想掂

淨係用佢踢波 仲要唔係頭3choice

踢波都好靠隊友，街場隨時大招都未蓄到就完場

屠殺

8bit招大技同而家showdown場嗰杯嘢飲
會唔會疊加？

會，大力到嚇死你

收人

痴線 你仲誇張過我

幾時先改隊有人斷線唔扣杯

成日都打少件 唔得閒咪撚開game啦

扣晒落斷線條友到

想問429石leon+skin抵唔抵買

原價係幾多？

我見呢度好似靜咗好多

冇更新，冇比賽，冇咩話題可以講

又係巴哈見到依種人，我唔想針對韓國人，韓國人都大把高手，但係自己經歷都係韓國人最鐘意入自己龍門，點解？

Bibi 剷佬

可能上場俾人伏完報仇?

臨訓前中左poco sp1
依家中埋shelly sp2

話說而家四百幾五百幾分duo 真係玩得輕鬆好多
以前普遍都1萬多啲分左右
而家經常都係6千幾7千既對手
好多人lv得六 七十
明顯技術低唔少
基本閃避都做唔到

直頭係唔閃
死左隊友照衝
人地兩條友十幾電照衝

又無新mode
好應該出多幾個mode
又唔搞下活動

呢啲真係送電
頭先玩幾鋪都食唔少呢種人

4點有brawl talk

有新legendary

頂你 jessie 同 brock 兩個skin 改攻擊動畫，隻騎士 jessie 冇

勁呀，真係有兩個新 mode

又係酒佬skin
佢已經有好多個

鐵勾 gene

唔洗多謝我

中文

呢個星期我仲開鬼晒啲箱抽star power
而家要拿拿聲儲返啲箱

新英範圍隱形

Leon

Brock 條鯊魚似條精蟲多d

我都係，要儲返曬d箱先得

同jessie 都唔係最貴既skin 加動畫屌佢

咁leon 隱身有加速/回血
同埋冇限死範圍

打完可以繼續隱形
Leon間接被nerf

有冇團可以俾新手加入？

幾新

之前見騎士特價買左
早知買沙灘skin

通當有特價都會買貴d果個，點撚知佢今次兩隻中價加特效

玩左一個月左右

Bo sp2真係好好用 一stun咗之後就基本上死硬 殺完一件之後又可以再set多次陷阱 不停loop

以前中地雷都有buffer 唔一定死
新sp 中左真係9 成死 唔可以拆彈失敗

一中咗trap之後即刻同隊友一齊打佢 條友企定定唔識郁 auto aim鳩射都中

見到d角有大中trap, 狂按大掣想開大但企定定俾你打個吓好爽爽

早兩頁好似有個睇下夠唔夠盃

岩岩留意到，佢拳皇兩個skin 都更新埋wo，會唔會好似以前黃金彈射咁更新完會貴左

SP 係咪只可以裝一個，如果係，penny 裝邊個好

今日出左2個Shelly SP
買邊個好

1技

2技

睇mode 、map決定

基本上siege 就1，可以射塔

其他就睇果關多唔多牆、迂迴
如果少路行就2，封位一流

唔多似
睇brawl talk
個幾個skin 都無攻擊特效 得衫唔同咗

幾時藍色機甲crow 特價想要佢多啲

劉明

因為我抽唔到sp2，想知道siege 裡面，用sp2封位，同sp1偷塔，定係sp2放角落頭偷塔，邊個有用d?

brawl talk 片次次都唔係final version
不過我都覺得摔角佬應該無特效

幾時出嗶嗶skin

暫時見親siege都係用 1多

同彈射一樣wo，都係連埋skin remodel，一陣又加價就想早d入
雖然都冇乜石

黃金彈射都係冇都30>1xx

coach cory confirm 左係會變貴
要買好買

太遲喇

而家要佢俾你買先有得買

等到聽日四點應該啱啱好更新

有冇公會收人？ 比某H公會踢左出來都唔知可能少玩太低分

利申 新手

個會升錯人上副會長 條友清晒成個 band

竟然咁
之後點？
以為太垃圾

屌

不過其實平既skin 有特價 我都多數買定 30 > 19果d

但偏偏今次會更新果堆1個都冇

有條友去各大公會要求升上副會，之後踢哂d人

應該同你講個個唔同人黎 本身條友一路都係H字頭 宜家入左Nova china
哎喲喲巴打個H字頭公會重組左 你打少粒逗號就搵到, 不過得返50條友到

shit

以後可能攰撚死

見啲ytber個畫面顯示每日恆常mode有5個

同gem grab reset時間一樣

幾時update?

邊度有講?

出左蝙蝠拳諗緊買唔買

唔會既 都係儲匙一晚清一次

話說 其實個個人搶星會唔會用黎代替 solo showdown
如果試一陣時間後無大問題 好可能遲啲會刪走solo showdown

輪囉 仲有生死鬥機械人

有咩公會比我選擇

想是但入一個

利申 得14xxx杯

有冇邊d係吹水公會
入過0到萬2要求既全部都無人出聲既

呢個有d 期待

你要玩得勁既就入番h 果d

你輕鬆玩既就可以考慮我呢個或者早幾頁有一個

唔記得幾秒
紫primo 80 gem
皇冠primo 150 定幾多

吹水果d我估多數另外開group吹多

唔知點計分，定無限重生當10人bountry

屌，咁而家30睇黎要買

D人打而家個bounty 都係唔會跟bo行
係要自己衝出去柒

打街場每人眼中另外兩件都係由我carry

cls買完蝙蝠，而家4點出埋超人skin

仲未更新
快啲啦

幾時先更新

個視野爭咁遠都要自己送頭

爭札緊買埋超人
佢又咁岩出番個lv5 包我課 屌

唔係唔課嘛
而家5lv 有幾石

抽到嗶嗶sp1
即刻去左另一個世界

即nerf

80，岩岩夠買超人 cls

無勤力玩一排好多角色跌返落 52X盃 左右
然後先發現依家多咗好多掛機廢人，玩到無咩心機

想當年初初玩 BS 就好鍾意 El Primo, 一早買定超人 skin
但佢 remodel 完好柒

我屌

又nerf?

15%>12%

姐係迫人轉盾BIBI姐

今次balance

每次remodel我都鐘意新果個，可能新鮮感

對於我地呢d唔係全職打既人，目標都係逐隻上rank 25 攞個spoint
最快升完果d唔郁住就慢慢回落

入左了 海馬

8 bit 重生果個咩意思?

由0粒彈開始load

慘慘豬

piper 每次減0.1發

冇耐先買咗poco piper新覺醒

一次過同我nerf晒

呢兩個其中明顯太強勢

Poco 又nerf
升多啲啲先

重生時0子彈 姐係要reload 3粒子彈

今晚升啦 應該聽日update

Carl 個個都幾on9
佢特別在 控制幾時返黎就有幾多彈

咪係
而家打牆都要0.5秒
係咪傻撚左

公主改完中晒三槍都回唔到一槍

Bo個地雷咁撚勁又唔nerf
中完必死

Cls, 重生無子彈味即係復活比人殺多次
走佬又走得慢 比番粒子彈黎執雞都好吖

Seige 一定係sp1, 食雞sp2

應該係唔想個個輕鬆boss fight

但結果搞到而家pvp都衰咗

以前可以屌牆秒primo

以後冇呢支歌仔唱

留返原有子彈都話合理啲

好on9

反智設計

係咪上期有人用黎打機甲所以鳩改

新mode 睇下先

新角好似好勁下，會唔會好似rose 咁

新mode仲會唔會有人轉圈組隊

呢個仲有少量可能

但同一組對面開始變肥肉可能更大機會忍唔住?

打機械人果個就應該似冇得轉

計埋delay 可能有一槍即係中晒先=brock star power
但我覺得都會仲係勁

我估d 人會落足心力偷kill 多過轉轉轉

最近玩返 8000盃 請問有無活躍公會 常三排兩排隊友

0.1824

有無人高過我

點樣睇？

0.3168

去shop 移去box果欄，㩒big box ，左上角會見到「！」，㩒入去

非左幾耐先做到依個數，祝你更新之後一次過拎到曬所有legendary

中一隻應該會回落番?

我0.2832%

係咪咩箱都同一機率?

中一隻reset

玩左1年都抽唔中
呢年keep住見佢d pack抵就買，買買下就夠gem直接買隻角返黎

痂線
你有無中過legen

咁高祝你中唔到sandy

無抽中過，反而成日抽到gem, 一開始會覺得買double key抵玩，最後發覺非洲人抽幾多都係無，就變左儲gem同買pack之後直接買角

唔洗咁灰
Leon 我都係買返黎

可能今次中呢有無儲箱

高過你就叫高?

總有一次到你，就係呢次

挑機

係 開多我成千個箱

一定係重課

邊有，中齊野之後好少開wo

update喇

宜家抽係咪未抽到住? 要20號先抽得出?

最好，除非你好想要錢升級

大約一百個箱抽到

佢把聲好似拓海

出左拿?

上面又話20號出係咩?

出咗喇 有得直接用700石買

唔知佢講嘅20號係咩喇可能skin掛

海盜精靈就聽日先出

開哂60個箱都冇

開左15k果個大箱 + 100個細箱中得個8 bit sp

隻紅火酒skin憑咩要2500

屌

啱啱抽中果陣唔記得cap hk top 10嚟打飛機

完

15k箱 + 277細箱 + 4x大箱 = 2sp

cls

開左一百個箱都冇

放心我墊底

我晒我所有箱都無
雖然其實好少
1大2中10細

又有抵屌門飛offer

但我而家就升晒所有角（唔計sp）仲應唔應該買

慘
要努力儲箱啦

抽到一半唔對路換埋佢老公gene出黎望住都抽唔到

？？？

男仔嚟架喎

Tara同gene 個仔

尋日睇d片話女

其他
機甲攻堅戰：隱身（里昂、沙迪）效用對機甲攻堅戰的自動炮台不起作用
團隊首領戰：火箭現在將瞄準最近的英雄而不是最遠的英雄

岩岩先留意到呢兩個重要野

你地傳奇機率幾多？
我0.23%
開咗60個唔中新英

屌 即係牛都食屎

黑洞般的存在

40 大 250 細得三個sp

叻豬過我多1個sp

0.4 咁中左sandy未

兩個新mode係喺邊格度出現？

本身寫話1600開出黎新果格我估最底果個，但而家係Heist唔知係咪出錯定翻譯錯

買左

鐵勾gene 80 gem

咁有米師兄

佢有個offer 398 1200石嘛

上次400個細 加30個都唔中 leon
心碎左 以後出親角色都用買

收人 輕鬆玩就ok

其實都貴
用成2舊水買

Sandy技大咁大範圍
招sp重要圈內每秒扣200 cls

新出咁上下啦，之後隨時連nerf兩次

我覺得另一個勁啲

每秒回隊友300

所以要快啲抽到

更新完兩個鐘已經覺得悶

Lone star 出左了

中到隻人再諗sp

一抽細箱中左

完左唔知同第1爭幾多有d怪

用shelly嘭得好爽

10個有8個都shelly

Boss fight 改到飛彈打最近唔係打最遠

Sp2係範圍每秒補300

大家講下右上出咩字同最尾拎幾第名
咁樣易d玩緊個陣知排第幾
頭先玩左鋪 keep up on good work 第三名

lead 先係1
good work 2-4
^ confirm
黃色5-8
紅色9-10
^ 好似係

執雞大戰

我頭先15星第二 8星第七 睇嚟每個名次嘅星真係好接近

係 所以避戰優先

成場 Shelly 係咁開大

我13星第三
發覺當自己拎左雙位數之後 就唔撚洗再打 避到完場就得

半年冇玩 最近down返黎玩
而家冇得係brawlers度睇佢有咩skin?

冇 要買左先

開左32~35個Bigbox 8x~9x個細箱 2個trophy road mega箱
中左5個新sp+sandy

今日先講完0.3幾機率都未中，頭先開左2個大箱10個細箱，就中左sandy

頂你咩

quote番先有份集氣

bam 啦

汁雞大賽正式開始

呢個mode根本係鬥尾刀

玩緊汁雞mode突然有一鋪睇到頭頂話有千幾人live緊

巴打上左電視

有無人覺得新搶星mode簡直係有屎以來最垃圾嘅模式

玩撚到講粗口 連key都唔想解

開左百六個箱冇sp冇sandy

覺得好過機甲攻堅戰 起馬靠自己 攻堅戰d燃様唔係幫對面儲氣就送螺絲 見到就暈

玩左幾場感覺良好
不過唔係burst 果堆角真係唔岩玩呢個mode 俾人偷到喊 eg, crow pam etc

而家SP個開箱機率都會升?

Tick新定舊SP好用d?

又唔比carl屈牆又唔比人拉子彈
點打呀

係今個場多草 所以麻煩啲
Crow 執下雞都可以既 又跑得快
留大技黎走佬 平時見人地打緊就走埋去抽水

完左認同,玩左半個鐘多左100盃
難聽講句,有能力既人最怕垃圾隊友

有自信唔俾人埋到身 / 你唔使點殺出去既map咪用2

一隻坦+兩隻射?

上面有答你，可以再聽成高手意見

又lone star
咁十人打機甲果個幾時出

佢機甲次次都拖下先出

當初幾個新既sd mode都係機甲後d出同出得少d咁

好撚好玩喎，節奏好緊湊
不過仲有啲毒瘤轉圈圈

想睇遲下出寶石版，如果一場得2x粒，搶到6、7粒就喱埋應該幾搞笑

正呀

8000杯，有無團可以join

新mode垃圾到

買左海盜

咪撚玩mortis 啦 玩得咁撚廢 呢d時間玩特別多on9 對面3個企埋一齊都拎波死沖爛沖

冇特效等特價先

請問有冇連登工會？

見到有個光復香港時代革命嘅工會好想入去
不過我得7700杯
全部角色能力都齊
全10等，商店已經冇嘢買

有無人

有冇人可以組定隊打robo
成400飛唔敢同街場打

可能好快被改名

你又同樓上一樣冇clan?

R公會

可能係我開個個 我擺左比自己小號做團長
唔知點解好多人入仲有D好得意既ID
休班警棍 元朗白衣人

7k前幾頁有一個可入

得意

用mortis唔打barley 走去打bull係咪智力有問題

想入
一陣search 下先

8000啦
有無人收

有幾個

聽日啦

雙排遇過mortis ，街場robo 真係不可一不可再

男朋友最後機會刷埋d卷睇中唔中

你有幾張
我得110

見人用penny打 個炮塔永遠都打唔到d怪

180

姐係50個箱左右
有啲困難

新mode幾好玩

crow
penny
barley
piper

今個patch升左邊隻做lv9先好啲

D人掛住殺人執電唔打boss
我兩電都拎到第三

colt好易拎第一咁

正路就岩岩buff左果兩隻既

但都要睇你呢4隻本身幾lv先

可以連王帶人打既都唔錯

新mode 食電避死先

用leon 8電八發子彈全中boss第一左

依4隻都儲齊曬電
雖然barley最少用 但好似佢好小比人nerf
諗緊升唔升佢先好

因為tick太強勢

齊電都睇你幾lv，唔知你剩幾錢，睇下每隻上9要用幾錢

得番1500蚊
4隻都係8lv 好難簡落手

四隻都好玩好用
個人偏好crow, penny
barley要識睇全局、附近人走位
piper就要求高準繩度

cls d 人知唔知其實要打boss

piper 今次sp減到回0.3發應該唔會再nerf掛

我都推介crow penny既，但唔知你玩擲野o唔ok

咪同d人掛住殺人唔理個波一樣

聽完你地咁講 都係升crow先
本身都升barley先 但好似無crow咁全能
再下一隻就升penny

如果你擲野ok既有一隻擲角上9係好事黎既
講到尾睇你自己玩開咩

炸彈佬先得355盃

Leon 幾好用，周圍走儲到十幾粒電再磨 boss

同埋啲人多數用晒3發子彈打 Boss ，隱身走埋去必死，可以食多5粒電

最後變咗個玩法係你避開其他人啲子彈 然後要keep住射隻Boss colt係唔錯嘅選擇

連登會長係咪度？
講聲多謝你收咗我先

Crow啦 雖然唔萬用 但幾好玩
想多啲mode /場 用到就penny

Thrower 少玩

400張冇clan
利申萬一杯

有啲攬炒派係咁追人黎殺
煩撚到
打多幾下boss好撚過啦

用Jessie抽水再放機 幾正
8bit好暴力

真 全程追住人打

慣左打人玩兩場都包尾

連續5場有人掛機，仲要5場都唔同人，垃圾game

5至10點係小學雞時段

真。鴉追住去毒人好爽皮

你就係果啲損人不利己既仆街

今日連中2隻熊仔嘅sp

新Mode啲人打人定Robo呀屌

好多柒頭亂打人.依家我食到8石以上先沖去打
前期由得佢地打ROBO養肥自己

都要睇用咩角同點打
見過22電Frank都會死

最好用放機槍炮台個角(唔記得咩名)
汁雞同打ROBO
個活動刷章一流

crow都正
十幾電大招爆落ROBO

睇唔出打到第一傷

Big value 都幾抵
10個大箱應該點都中返隻新人

雖然8千蚊有d廢
但用黎買下sp都唔錯

咁有信心？

會中新人 唔一定係legendary既

打未

爭sandy
唔課俾佢

8bit 玩Robo 好正

有無巴打帶清robo key
得48 keys

呢個組合幾屈

玩到手軟都唔中sandy

真係俾你個死仔咒到，下次咒第個

大力到

玩到爭d訓著好彩有佢

玩gem對面有sandy就唔識玩
基本上佢三次大技已經執曬10粒
又廢事衝入去送頭 淨係識企係外圍亂射

冇得玩 隻野op

岩岩先試過,堅屈5分鐘先死
回復力X2

屌 5:55先死
一無左8bit真係等收皮

有冇人組隊robo?
岩岩jessie primo pam 10lv撐到6:15

同樣lv10
Primo可以轉sherry/bull？

8 bit同pam已經變左必備

依兩隻都無10lv

我用9lv 8bit咋

基本上8bit+pam 搭是但一隻都6min
頭先有場搭隻nita都6min

岩岩打完
sherry+bull+pam
6:15

8bit pam +是撚旦 都6:15
中途有人死過

配過占卜師同炸彈都有615

btw等睇supercell又改難個mode

好似今次carl咁

鳩打都咁

少你8秒

終於到我啦
傳奇0.28%終於開到隻Leon

連登仲有無club？

8bit招大係咪buff唔到熊仔/炮塔

有 hkeasy 自申

幾時先改d盃扣晒落斷線條撚樣度呀屌你老母

有無人robo

我都想知

可能係實行上有難度，如果3個組隊1個盃數低，一輸就叫低盃斷線，咁就唔會扣盃

當然街場唔該快d實行依樣野，打3場肯定有一個斷

只限街場就ok
自己友場都唔會走架啦

一定唔會，到你有時斷線就唔會咁諗

網絡唔好時我唔會玩

開始棄驚即刻出隻新角比我

估唔到呢隻game都有吉時
開10個細箱中兩sp 中新角

上次連開180幾個細箱都唔中，頭先一開mega 就中

搞錯

啱啱見到你地咁講即刻用紫幣買咗個大箱搏一搏
結果......

係咪路呀你班友

拳王重製完係咪行得慢左

隻手fingfing下

一定係成班supercell 打手引人課

其實吸血鬼打siege好撚勁咩？咁撚多人用既？螺絲又執唔到想表達d咩

屌 玩500幾盃係咪配d 300幾400隊友係咪冇人玩到咁

依家要幾盃先有星徽點數派？

睇場啦，可能多thrower針對?

每隻角每次升升到5既倍數 rank都會派d

另外每隻over 550 既會將多出黎既變做點數

作為一個懶人
只會每隻升到550 拎70star point
下次升返25盃就可以再拎

原來改左過保險線就有少少，咁跟你呢個應該好d，邊有咁多時間

另外每季上1-2隻上rank 25算

上到900 幾match 一場要成幾分鐘
最後隊友又係得7k 8k 果d
屌佢求其塞人入黎好過啦，咪鳩晒時間寧願輸多幾場

玩得好 可以好屈
如果加埋對面無近戰 更加係sm對手

而家多咗好多人 升死一隻

建議大家要平均升
玩過唔同角色 先知佢地弱點 先知點counter

上面既攞星徽點數 如果你唔係全職打都係平均升會攞得多d

今日個打boss場用咩好

一入到去好多埋身戰

有炸彈應該可以跳黎跳去

我個場好多炸彈
無咩近戰英
我用colt拎完第二就算 個場唔岩手形

玩takedown班仆街有boss唔打係都要打我

想問更新咗iOS，ps4手掣玩唔玩到呢隻game

一場入面總有兩三個淨係打人當showdown咁玩

試過唔得，唔知係唔係我唔識用

我都試咗，明明連咗藍牙
仲以為係自己唔識搞
Thanks

隻王係最右，我係最左重新
行左幾步經過草竟然有人伏我

可以試下咁打

點解其他遠攻好似弱智咁 成日走咁埋mortis

買買買

買唔買extra life好
改完係咪冇乜用

擴大塔範圍實用啲
多玩3v3既話

9成玩3v3
單人果幾個剩係拎star key

咁慳返2000蚊

本身有冇黑crow

有d關都會用下，或者solo

無 對黑色無興趣
藍色型好多

如果crow本身有戈個黃色skin
都唔知重買唔買好

機械SKIN 型好多

大家唔同喜好啦

不過買左一個又唔係重課都係留住買其他先，起碼想每隻角都有一個skin換下

請問有冇巴打常玩 想搵兩個長期隊友3排
可留TG方便約戰 小弟9000盃

四萬頭star point 3季後買金Skin
Crow 定bo好

世界第一個買好似買左bo?

你都係買人少有果個架啦

我有興趣

其實整過投訴系統有冇得諗
上場對面有兩個掛機 得個酒保出黎 我仲係到笑人
點知下場即刻比一個掛機撚樣我
整個投訴系統 多過三至五個人投訴同一條撚樣 就ban9佢ac

7800杯

抽唔中sandy已經放棄儲，用多2000開多兩個都係唔中

巴打咩盃 可留TG加你

今晚試下用ps4手掣玩先 有無人試過？

前兩日試過唔得，ios13.1未試過

有幾多場，今次夜晚7點先打

8強開始打
香港隊魚腩直入4強

咩直入四強

係wo得7隊咁邊隊可以直入?

得7隊，打八強淘汰制咪差一隊
咁就抽籤抽一隊當八強贏左直入四強
打少場八強

咪就係香港隊魚腩直入4強
香港第2唔打 讓左個位比隊第3/4既

咪益埋下線贏果隊 打魚腩

第2唔得閒去打?

果隊係初賽第3黎?

Tara邊個Star好用d?

3v3用補血好似好d

要估下果個場對手會用咩

如果有機會用piper thrower 用1 隻野走埋去搞佢地會勁

屌你雙海灘skin 2合1 特惠

抵？

利申 得補血果個sp

有冇人記得本身1個80石特價係幾多?

好似59?

如果係本身特價係118石?

咁撚on9,綁得acc就預左人會咁做啦

終於買到crow第二個sp

今日piper sp2

慘，nerf左兩次冇得你爽yy

咪係，如果check到幾個地點用一個acc都可以bam既

Crow 執雞力都幾強
頭先玩鋪連執4個雞

我都覺得好過sp1

而家呢個版本算平衝番

有無人覺得you are doing ok 呢句野好on9
呢句都算係中性 平平無奇咁上下
但都係扣分
咁都o乜k

第五都係呢句點睇

轉中文

有冇人知，好似應該必買

琴日單買水槍妹都80石
呢個簡直係買一送一

80 有特價都會減d架，但佢出得呢個應該會再抵d

直接1,2,3,4好過啦

屌咪係囉 懶係神秘咁做乜春
Showdown都顯示剩餘人數啦
個垃圾搶星mode得包尾同領先你會知
其他靠估

咪係
懶係特別咁

119石買招技
係咪抵過2000幣買？

一定唔會

除非你唔買skin
錢遲早有，唔夠可以等開箱抽中
石用左就回不來

終於到我

黎啦，今日終於有足球睇

香港打大陸高汁過第一場

係咪即係不論2000錢 同119石都唔好買？
唔該

一定係用錢買
你持有既角全部9lv 10lv既時候錢剩係用黎買sp
石買skin買角

你升滿哂所有角之後，有錢多見到想用既可以考慮

未升滿就等抽好d
除非你重課

香港好堅

聽日先四強

其他mode係，足球對面唔識守拳手

但頭先打果隊睇得出好接近對比初賽

攻堅戰香港隊太屈

太陽神bibi第一場撚對面Bibi撚到對面bibi第2場換線

台灣出晒局

踢波第二場秒咗上海op

啱啱抽中左Leon
隱身係咩場有用

多草最好 但leon都算萬用架啦

突然抽到嚇親我

第1場仙人掌錯判殺得死拳手 爭40血果下唯一危機

唔係小草好d咩

琴晚頭兩場實力差太遠，第三場先好睇

想問下棒球果隻點玩打走人追唔到

BiBi你較啱角度 打人埋牆 佢咪走唔到囉 佢招大技如果撞到牆可以不停反彈 如果就啱角度可以秒殺對手

隻PAM 做咩事射唔出

香港第二果隊比人sm

好撚廢

魚腩不沾血

破蛋都有難度

發覺啲人用黎用去都係個幾隻角

好波

強勢角係咁架喇

決賽d留言話gem冰存x代打都唔知真定假

但gem明顯隻carl 㱘得好好，隻poco果下儲大
咁輸兵敗如山倒

所以咪搞到好悶
無人用下colt rico tara
係玩gem 用piper幾特別

Piper強勢角too sorry

話說佢啲產品 tee啊 公仔 figure 有無得買
成日都係送
邊有咁好彩抽中

記得之前crash rayole野有得係台灣動漫節買
今年香港動漫節又得個爛鬼brawl stars booth 放啲9唔搭8既野做宣傳

Nerf 咗之後正常唔少啦

都係熱門比賽角囉 只可以話

計我話應該官方選5隻指定角色比選手選擇
雙方都一定要用其中3隻
咁就好睇啦
逼佢地用弱勢角

Lol都唔會喇

呢個又太誇張，只可以講

1. 佢要再平衡

2. 未夠勁人出現者

想知你睇外國會唔會有人用多d唔同，完全冇諗過得咁少角係整個比賽出現

起碼我期待既炸彈跳勁人都冇個

咪玩喇 Mike just for fun

呢啲容錯咁低既英就算啦識避既你比人壓完等於打少隻

乘個比賽好似未竟全功就完左咁

都唔係好勁表現既位d旁述都可以講到好勁咁

尋日睇對面gene 拖piper 果場幾好睇

Piper準既話打gc位好勁wor 臨尾有大技走佬又唔驚比人壓
前提要準

為港爭光 打倒垃圾支那仔

你地覺得poco 果下係用完普攻而禁慢左個大，定有心心大心細留大

望住piper 過黎走單程路點會冇危機意式
好唔鐘意睇到輸呢d位

應該係多草但d 草分散最好

我8000杯竟會會遇到咁低杯

最左兩個抵唔抵買呀

係街見到個小學生玩brawl stars
見佢不停用auto aim 死沖爛沖 3v3又沖 duo 又沖
唔洗10秒就死1次
睇咗佢玩幾分鐘 已經見佢開咗5鋪就知佢死得幾快

可惜既係無戴眼鏡 睇唔到佢咩名幾分

到15k 都有機會match 到

屌其實自己揸住10粒石可唔可以唔好衝
以為自己係葉問？1打3？
中意衝就咪撚執石啦

不能同意更多，無血就唔該避一避啦
仲向前沖，係咁送石俾人
啲隊友真係on，跌成百杯都因為random match

街場搶gem真係on9冇極限

鋼鐵mike 特價有d心郁郁添

仲有冇隊入
最近先玩返 單排6xx盃已經好攰 好想要隊友

睇完呢段終於感受到比賽氣氛

Mmm話ix 讓晒賽 第一場用bibi已經好明顯
但事實上crying man 同chepo真係勁到癲

即係其中兩個? 唔對名唔知邊個打邊個

另外之前你地貼果個ash 係咩分區，有冇比賽

Iamsostrong5=crying man
Slash = slash
仲有chepo

Ash冇參加喇 同佢地同區

有咩sp勁 rico 2技值唔值買

用開rico覺得2好勁，你本身升爆哂未先

我大部份都升爆左，有d覺得sp唔勁或者難用都7lv停無升9lv，依家開箱都係開錢

剩幾錢係手?

計落你爆哂電都係升哂上lv9再等抽sp最抵
(淨係想要既買，其他等抽)
如果你玩開彈射可以考慮既，買完再上多幾個rank

3千幾，之前都買左好幾個，問題係抽唔到，我依家都好多隻lv9等緊抽sp

得3千真係建議留黎升埋d角上去好d，睇你彈射係咪主力啦

長玩黎講遲早會抽中

有無人有興一齊推上1000 主打gem/雙人
一條友上到800幾900 唔係好推得郁

唔夠時間本身目標每季上 幾隻去750 先再諗1000

我都無咁多時間玩 一日玩到兩三粒鐘左右
而家都係每隻升到550 再試下集中推一兩隻上1000
有目標玩係有動力好多

同你一樣，上完550諗住每季2-3隻750輕鬆d

你800 900打solo推定solo 33定點
solo 33同premade 33水平差好多

玩開solo gem/duo, 無fd 一齊推
但solo gem 只係勉強上到750 對面成日都係premade 好難打
之後要靠duo 先上到900 但都好難繼續上, match 又耐自己已經唔係勁, 隊友都仲可以match 到7k d人

比id我 加你之後有機會一齊玩下

以為你兩個已經一早有add

我好少 add 人個po 應該得你同早晚要還巴加左

如果唔怕麻煩既話可以search club "衝1000" send 左request 走就得
唔係就我聽日俾房code 你俾黎再add 成隻game 真係add 人最煩

明明delete 人又咁樣整，add人係要咁煩

6點比房code我

x9ks3ykf
得閒就入啦

send了

夾下時間試下，我平日多數10 點後先on
唔夠人duo 都ok 最緊要係揀個強勢組合集中推先

有巴打一齊打瘋狂4嗎

打贏世界第一sandy+piper

😱

有無 replay

洗走左琴晚幫佢哋升900打左廿幾場 之後load唔返
我真係射爆對面公主 我都想要返段rp

咩mode

pm世界第一攞番replay

Boss fight係咪容易咗？ 碌過咗insane 4

團隊首領戰最高去到瘋狂幾？

宜家打到瘋狂V嬴唔到

Yde打到16

有冇巴打可carry insane3?

晏啲玩 我都打到insane3

想問如果唔課金既話 要幾耐先有機會抽到傳奇/史詩有冇經驗分享下
係關rank事 定真係隨機？
之前試過忍住唔開15個細箱 一隻英都冇

改左之後用咩打?

頭先先得閒打上in I 鳩用8 bit

抽呢d講運

我用8bit 街場過唔到 insane2
街場無乜人用肥婆 好易回唔切血
我用返肥婆先過到2

自己組隊都係 8bit 肥婆 牛佬
牛佬要sp2

有冇人carry insane 1 我得9lv 肥婆同 8bit見得下人

想玩新英 而家有啲悶

你幾盃而家幾多隻人

而家4000 13隻英

可能係我之前棄過game 最近先再開個新ac
而家抽極都係同之前一樣既英 所以我先覺得悶

堅持下通常一中就連續中

其實用咩陣容先可以打贏insane5?

Pam sp1, Colt sp1 , Primo sp2?

定係加隻bull sp2?

好！承你貴言

睇人地用
8bit colt 肥婆
而家雖然boss打最近
但3隻之中colt 攻擊距離最短 變相colt叫做最前線 跑得又夠快 避彈易
同埋諗落牛佬好少可食到8bit座塔 始終都係手短 有限制
Colt 就容易食
頭3分15 應該可以打多啲血
黑爺點睇

機械人瘋狂5 有冇隊友

爸打依家開場？

8bit其實好好用 前期盡量打傷害 後期幫手殺兵仔 佢行得太慢我覺得唔係太適合用嚟拉boss 留返比肥婆拉boss好似好啲

睇左建盛應該都係咁，今日我地牛換colt應該就過到3

今日街場用lvl10肥婆+兩隻lvl10 colt 過左insane3

無玩一排早幾日又玩返
個新 10 人 mode 幾好玩

有兩個新mode

好耐冇玩
而家幾多rank 係滿？之前冇記錯係20?
star power 而家有兩個 係抽中晒就兩個都可以同時發動定係只可以用其中一個？

5啊嘛

rank 最高35，姐係1250盃

Star power 中曬兩個都只可以揀一個黎用

唔該晒

兩個都唔錯

求人carry過 insane 2 有9lv pam 8bit 11000盃

屌你老母上星期好少打
好多英跌番落525盃
玩gem 場500幾盃都好撚多垃圾

小辣椒：
暗地守候最高可提升的伤害從500提升至800

真正狙擊手出現

Sandy果然未升得切就減，仲要咁大刀

cls 咁op都有

呢個真係on9
對其他少血遠攻好不利
遠距離check 草又怕piper
近距離check 又怕近戰
點搞

之前好似已經加左100? 唔知有咩驅使加300咁多

可以數據上明顯個用哂sp2
但其實改到回0.3已經兩者接近左

最少有建築 / 坦係前面先好出去

但岩岩比賽最強勢果d全nerf

而且tara再buff sp1，如果以兩個sp唔可以明顯有一個冇人用既方向係幾好

沙迪：

沙塵迷蹤蓄能所需的普通攻擊數從5次增加到6次

滾滾黄沙的每秒傷害從200降低至40

新角nerf左好多

今次反應好快，每次新人都實nerf

Tick 都nerf 左唔少，個比賽變咗幫官方實測，強勢果幾隻就nerf,冇人用就buff

我相信Sandy都係勁 逼到你回唔到血
ROSAnerf極比賽都仲見到

我覺得tara其實好耐以前已經要buff
佢太技術向 靠大搵食 sp1不嬲廢
係出左sp2之後好d

試打左場solo sd唔爆箱剩龜草打人
結果拎第一

明明呢個食雞場唔啱piper

佢個大用得好 好屈
踢波 吸兩隻已經夠贏

今日個lone star 成堆piper

Crow 勁咗唔少

只buff不nerf

啲近攻諗住秒我結果俾我秒返

有新sp

sp1 由最初-10%到而家-16% 唔知會唔會有用左

都係support形sp
要夾返兩個近戰
平時用返sp2 好啲

鯊魚leon 咁孤寒 80 > 72石，仲要冇特效

不嬲80石d skin都無架啦

只值30石

leon 419 石連skin, 買唔買得過？
定買50lv禮包算？
定都唔買

咁大個範圍入面12 秒唔俾回血 仲要無得龜草
改到扣1 都有用啦 40 真係好俾面

同意

本來回血效果就應該多過扣血

絕對同意，個範圍仲要勁大，仲煩膠過gene同crow

其實好多人唔知回血機制，去到500-600盃仲見到人冇血行行下開一槍，咁個回血時間咪延長左囉，見到依d隊友真係喊出嚟

12秒nerf 到去8秒就差唔多
不過我未抽到 唔好nerf住

初初都估nerf時間，而家nerf傷係為左等你抽中仲可以玩下先

又有double token event

持續到幾時架

Crow sp1定2勁啲

Shop有傳說果隻仙人掌賣 700鑽減價到349鑽
抵唔抵買

基本上2會好d，但1岩岩buff完要試

但減攻 = 提高隊友生存率(因為crow既血唔多應該會冇咁明顯)

2就自己追殺力高左

我估 1 就抽水勁d ， 2就追殺力

等高手指教

1500 star points買mega box抵？

有冇人試過連heist都draw

1 mega Box=10 box
1 big box=3 box
圍落係抵咗少少嘅

其實值唔值得用2000買star power?
諗緊買唔買吸血鬼sp2,定係sp1會好d?

部長早晨
sp2

前日我係li po問有冇人玩冇人應我既
即係其實sp用2000蚊都冇問題?好撚貴

一齊玩

我只係半棄驚

爆lv齊角錢咪會多好多
課金啦你

半棄都mon po
呢隻game淨係課左3 4百
玩左好耐 不過玩一排又放低跟住又玩返loop
而家先8千盃

課左3,4千，leon出之後就冇再課過
依家目前係齊角嘅
大部分角控到549杯養下老
呢隻驚好dry，留番d精力玩Li好過

我都係呢幾日先玩返 更新左好多野跟唔到
而家legendary淨係得隻仙人掌,好想要crow 同leon

點解549? 唔係550先有star point送咩?

last idea仲dry冇野好打了其實好想玩ta

549到季尾唔會扣杯，550先扣
star point要黎拖咩
先唔會貪佢一個big box同mega box
呢隻game就係升杯>季尾扣杯>升杯......無限loop

你齊大部份人 + 爆電先會考慮用2000 買

除非你果隻人好鐘意用等住個sp
唔係d錢留黎等升哂先係最快賺錢

睇你鐘唔鐘意skin

玩得耐就會儲黎買skin，你咩都未齊用黎抽箱抵d，快d齊野

純粹只係鍾意玩mortis
而家先得14隻係爆電/升好

你講緊綠石?
我一向都係等promo買double / 箱
一個skin都冇買 (無個岩心水)
抽極都抽唔中legendary
而家諗住儲石買crow/leon 唔知邊隻好玩d

你齊角梗係唔貪
我要

唔係，講緊star point，見你地講用唔用黎買箱

star point有冇英買?
淨係得箱同skin?

試過 佢係計%唔係計血量去睇
如果大家都剩1%完全都會draw
唔會理你係剩1滴定係10滴血

冇英買，得箱同skin

箱仲要每季一次

咁拎晒黎買箱算

但我係0% draw

即係同一時間爆夾萬

請問點先配唔到泡菜
十場有七場都成場泡菜

呢個game咁多泡菜國人玩㗎咩

係 電視廣告賣到好勁

泡菜+mortis +踢波

= 烏龍球

改地區會唔會有用，有冇人試過？

你要用vpn 先有用
其實世界各地都有泡仔呢類垃圾
唔好諗住歐美地區就無

終於係下次nerf 前抽中

無用 改咗game地區 用埋vpn 都係泡菜

泡菜同港女一樣只係形容一個

呢家分隊系統係咪改左
我1萬帶住1千
場場對面3隻都係大約1萬

如果冇記錯，改左做跟成隊最高果隻分

屌 唔通要開新ac

玩到9100 杯都未有legend sad

I’m

升sandy 真係辛苦
低分gem brawl ball 成堆無貢獻mortis
10場有9場都有mortis

高盃都係10場有9場有mortis，只係有貢獻果d永遠係對面隊

大半年無玩依家升rank易左既
想當年300分已經係地獄

mortis 踢波勝率好低 見親都輸

近排唔知發生咩事，咩mode都成日見到mortis，有冇人知點解？

連heist 都見到，想點呀，放過我啦mortis

見親自己隊有吸血鬼都輸

頂住師兄好快中

低分mortis 真係點都carry唔到
搶gem縮打少隻
踢波開波就攞波打少個

見buff左sp1個個試玩掛

13000杯都仲未有

以前岩岩出d acc勁易中 依家難到hihi

全部人爆哂level
打左好耐都唔出sandy

sandy 出左無耐咋耐
大把人玩左成年都未有legendary 等下啦

係咁出錢
星星都唔出比我

有錢咪有星星

我11000都未有啦

skin 入面得黑色 robo crow 係吸引我

有無人可以講下依家個meta點
大半年無玩 以前300升500已經難到七彩
依家技術生疏晒 求其玩都上到500
同埋吸血鬼打heist係咪新玩法點解500分都見到

樓上話因為近排吸血鬼sp1改返勁 啲人鳩屎都拎出來用

buff完d人身痕者應該

當然咁岩果期d人鐘意用冇人阻到

我相信如果可以ban 隊友用咩角，咁mortis 一定唔洗出場

mortis vs frank

take down 都見到有mortis 有d 人已經走火入魔

報復社會心態
我最近中左Crow
咩埸都玩

crow好撚好玩
個個patch都buff
依家近戰勁撚到
利申得sp1

有promo果時一隻legendary既英要用幾多石先買到?

好似549定499

男朋友你最後買左咩制，推介下

一樣啊
咪之前個個
GEED

插差電位個種好貴
又唔知brawl stars sup唔support

之前果隻黃鋒係唔係

上個禮拜仙人掌349石咋

想要crow/leon 唔知係咪都係349呢而家得220

我估應該crow同spike依兩隻最舊就會349
Leon 同sandy就會貴d

唔係啦

你之前果個好似好快玩完咁

最近不停玩吸血鬼 終於領略到佢嘅好玩之處 殺到第一個之後就可以不停咁滾雪球 同埋都好考驗自己嘅判斷 普攻用嚟打人定係走佬 踢波就真係幾睇隊友 試過今日嗰個踢波場啲隊友全部用脆皮角 完全守唔到對面啲近攻角色

都幾個月啦我自己衰 太大力整爛咗姐

唔知係咪old news
我最近先發現
玩showdown/lone star/take down後
Battle log 係有show全部人排名
由左上數起第一
右下第十
1,2,3,4,5
6,7,8,9,10

有battle log 果陣已經係咁display 不過少玩唔知唔出奇
duo 都係左至右12345 咁排

踢波冇計，近戰唯一冇防守力既佢，配d冇輸出既遠攻就好難打

少打你地講先知

有無人組隊
我想要隻公仔/tee

Ign?

要頭兩名先有喎，幾難下

咩ign

講運氣

個人賽已經47個人報咗名 咁快手

唔洗揾隊友，想報就報得

Spike公仔之前想買但supercell個online store執柒左

屌 我而家先知有online shop
做乜執 買課下金都唔比

無講點解執..
個陣心血來潮上網搵, 仲記得6月黎, 咁岩個store係最後幾日9成公仔比人清晒 佢香港仲要有倉

Google 搵到
While we have no plans to stop making Brawl Stars, Clash Royale, Boom Beach, Clash of Clans, and Hay Day merchandise, we have decided that distributing them via the Supercell Shop is not the best solution for the long term.
Our merchandise mission has always been to bring our players' favorite games to life through physical products that they will cherish forever. Closing the Supercell Shop is not the end of Supercell merchandise, as we are looking for a better way to get these items into the hands of our players and fans.
Visit the Supercell Shop before June 1st and pick up any items you might have had your eye on!
For future updates on merchandise, follow us on Twitter and Facebook! We’ll be sure to keep you posted on new product launches and when and where they are available.

過咗4個月啦啵 仲未搵到新方法咩
講真有咩好得過網上鋪
唔洗交租 唔洗請咁多員工

今次係咪線上就打哂???

可能order量細 佢寄D人又worldwide 賺唔多掛
呢類野個個都係order一兩隻公仔, 好惡做的

10月份萬聖主題隊
只要在10月份團體賽中，使用波可 + 法蘭克 + 莫提斯 三人組贏得任一場比賽，截圖回傳賽事平台，即贈送遊戲好禮 - 托特包 x1 + 貼紙 x3。

團體賽 = 團體戰?

係啊 組唔組

係啊
但呢個就算啦用mortis 咁唔穩定
禮物又唔吸引

睇緊限制

你諗住玩休閒?

休閒組同競技組除左獎金唔同有咩分別

想引人比較送頭

佢搞買滿某個數先免運費咪得

休閒 係6千盃以下
一定要競技組

可唔可以個人同團體都參加?

報名玩家可同時參加「休閒組」中的團體賽及個人賽，或是「競技組」中的團體賽及個人賽，但不能跨組參賽。違反規定者，主辦單位有權取消該位玩家參賽資格及獎勵

報名玩家可同時參加「休閒組」中的團體賽及個人賽，或是「競技組」中的團體賽及個人賽，但不能跨組參賽。違反規定者，主辦單位有權取消該位玩家參賽資格及獎勵。

見到了
你諗住搵埋熊貓打?

無所謂有人組就得

暫時得5組競技團隊

之前比賽明明初賽就打好耐咁

佢6點先開始係咪唔使食飯

應該同時有幾組比賽

係wo線上打有呢個可能

Btw 你報咗個人賽先 就無位

一定要報左個人先可以報團體咩?

唔係報埋個人賽肘個機會拎奬品
Lone stars 好大變數
拎第一真係唔奇

諗下先? 我見台灣d人打真名，好似唔使架?

團體競技重有冇位

In game name

選手 遊戲內玩家名稱 (Player Name) 報名時間
6
宋昀翰 Dennis 2019/10/18 15:20
5
強哥 虧雞神射手 2019/10/18 14:35
4
孫侑成 徐志摩爾莊園 2019/10/18 14:32
3
張辰煜 timmy 2019/10/18 14:17
2
RIN Rin醬 2019/10/18 13:44
1
王浩洋 冰珔晶 2019/10/18 13:27

暫時見得6隊

個個名係show nickname 唔知點解佢地打全名
求其打就得

本次賽事全部為線上淘汰賽，根據賽事組別不同，規則如下：

個人戰

一人即為一隊，採用搶兩勝制。即先獲得兩勝玩家便勝出。
比賽模式：獵星大亂鬥。比賽地圖：咽喉要道。

假設10場同時開打，一定打到夠鐘先完，先獲得兩勝 = 頭兩場都攞第1?

我意思係有冇人想組我

冰珔晶，係唔係上次比賽台灣第一果個？

好狗 show人地id賽前少左d神秘感
有D名一睇就知決賽/4強隊

想直接趕咁d人早d收工

未必既
BS 始終變數好大

屌咁唔使玩啦

爭第2都有獎

團體賽唔會變數大 台港澳一定係戈幾隊
lonestar就唔同講法既

有隊先有得傾

Dr. mmm玩唔玩先，佢玩埋姐係頭二都冇曬

有冇人解說下

可能dr mmm 同 冰同一條線呢

要睇埋角色既

應該打到有條友拎到2次第一

「最高獎盃數」截圖 用呢個網得唔得，定一定要入game cap

54
Myron Lee Dr.mmm|Youtube 2019/10/18 14:49

個人出現左

用電話sign咪得
直接cap screen

報左，玩下

係囉抽到靚走線 已經贏左一半

新pack $15 多15石 = 45石

岩岩睇左個圖真係好大變數既一個

一定好多piper

今日Shop有sandy賣😱
629石

台灣人佔左7乘

lonestar 緊係玩mortis

係咪心戰緊，咁要用shelly

平得少少 唔抵
得個9折

有直升9lv offer第一次見

83
候補
傑拉爾 抹茶果醬 2019/10/18 16:17
82
候補
天才笑 消逝年華 2019/10/18 16:17

做乜第82個已經要候補

笑左

多15粒又真係skin都唔夠買

可能佢寫錯
得8人進級 點打第二輪

個網add左你做fd

呢個場我記得都唔差既
不過感覺piper配SP1會好ON9

呢個場應該會用sp2啦而家

一下max damage 3100
執雞易

調整左冇左候補
最後8個位

嘩 休閒組 得廿個位
咁點分第一定第二

夠10個就可以一直打啦

團體休閒組得一隊，可以頒獎

用開iphone 6+

想換XR o唔ok

利申：通常唔會追機買最新果部

差幾舊水換11仲好啦

爭咁少咩，想知邊部多電打機好咋

睇d post 正負皮都有好難判斷

不嬲都差好少
11電大啲 少啲機會用尿袋

6+ 之前trade in 左xr，用左4 個月仲係覺得好爽
之前粒電玩壞壞地一程車100% 得返20%
而家玩一程車只係扣左20%咁上下
同埋玩而家市面上3d 既game 都順 打機都應該好夠用

黑爺組隊個到點

ok wo

你確認左我個網加個fd 未

睇下先

加左啦

有咩人選? 熊貓哥?

睇下佢出唔出現

香港暫時得兩隊

唔知盲西bb有冇參加

我？ 我驚我冇時間同你哋一齊團練

輕鬆玩

諗住睇多陣有幾多隊先

唔洗成日練既

有冇人組隊打機械人 有10lv肥婆

是日精選

晏啲同你玩 但我得49張
你幾點得閒

比賽3個 mode 既場都有d接近既地形格局

玩死一兩隻唔悶咩？

衝上前面有自己個名係爽既

屌你老母有兩隊仆街係咁duo 呃分
4 條友用高過900 分就好難match 人果個漏洞，一齊㩒play 入同一場
入場之後狂爆機械人拎powercube 食到4 隻都十幾level 玩鳩晒
隻colt 差幾分rank 30 諗住duo 升埋反而倒輸幾場屌你老母 仲嬲過match 到新手

4 條仆街:

睇佢battle log 就知咩事 >9成成功率呀屌, 想呃分真係咪撚錯過今日個場，用機械人呃成功率極高

屌完去收皮了 希望下個take down 可以升埋果幾十分

九點後最好 愛丁堡後

cls

起埋底

原來已經出左名

睇log 有幾場都見到佢 佢隻poco 800 第4 輸一輸都-6 架 好撚慘

你玩得時 留房號係到啊

最新去到41隊

XBNL7QRC

41隊係咩😮

想問下大家玩咩衝到rank30
玩到550 冇朋友好慘

rank 30係1000盃，好難打喎

最多都係試過800，之後打唔到

可以睇下Dr. mmm嘅教學

thx怕豬隊友

我目標都係每季上1-2隻到rank 25

暫時毒撚mode takedown 係最易升 900 分開始先有少少難搞
但只限某d 角色同埋要有岩用既star power(eg, colt, pam, bull, 8bit)

Piper你地會用邊個SP?

睇場地

話說今日有brawl talk

幾點Brawl talk

Now

夠8000分有新人

買左藍色leon skin 個啲真係

特價買都ok既

特價都59石啦
我諗狼人leon 150石

又可以升

男朋友可能耐冇打d默契差左，頭先有幾波清完冇人攻
可能多草冇人留意右上已經殺剩1隻可以上

Leon

我都覺
同埋啲傳波唔多夾

d諗法思路炒哂車

SHELLY終於有新SKIN

BTW 連出兩隻英都係差唔多攻擊模式

係，太多扇形攻擊好似太雷同

驚出太複雜 啲人唔識用
比我就整
1.扇形 但只攻擊到3至6格攻擊距離範圍既人
攻擊唔到1至2格內既敵人
2.香蕉形 好似月圓彎刀咁
3.自身四周圓形 攻擊自身360度範圍2格內敵人

想問一個無知問題
而家係咪無得自己揀有咩skin可以買？得佢set死個4個？

係，每日出果d先買得

又有免費新英

睇片覺得好似仲誇張過sandy

等睇6隻係場開大去到邊都扣血

狼人leon 好似150石
藍色都80 呢個我諗都150
但見佢攻擊無改 唔知大技有無改
但比較其他150石skin 佢唔改埋攻擊真係有啲貴

過百冇特效難出手d

但我估佢有機會好似果陣萬聖節pack 可能一次過入幾多平d

個團體賽除左冰珔晶無個識

傑西150石都無特效 都唔知想點

可能勁人隱藏左係隊員入面?

果個算舊，合理既

自膠，你講新果個黑騎士

我係講舊果個
都唔明做咩更新水槍特效都唔更新騎士特效

新呢個黑騎士係買定舊騎士upgrade?

屌 未出既
利申skin撚

更新前1 2日會出balance detail
今日都未出既話 我諗最快星期三更新

等我咁期待4點

佢食夏天郁對應既skin

不嬲唔係跟價值排行整既次序

之前有參加比賽既好似都冇參加呢個團體賽

你老母呀

厭剔仔封路唔夠勁？

9:28 真係近既中得1-2下

Tick上星期先由2秒改到1.6而家又改返轉頭
Piper 唔改sp加800真係太多
nerf 得40其實無咩分別

2下都ok
中1下真係喊 被埋身必死

想問有冇tg群

都總算有d弱點，中3下睇落好惡好大力

將d少人用既sp buff幾好

Crow keep住只buff不neft

leon最慘
由唔知十秒定八秒nerfnerf下變成六秒

時間越少變左回血會易用過加速

Tara係唔係好廢😢

6秒夠殺啦 用sp1既話

反差大，可以 1 打3，可以1打0

一野將我傳奇機率斬左半

上次buff後終於多返人用

唔算弱點既基本上比近戰埋到身 你幾高攻都死啦
反而我覺得佢個大技完美配合普攻
減你速再兩下普攻搞掂你

同埋大技範圍咁大 gem同踢波都會幾屈
如果參加咗黎緊團體賽 emz 真係必用

?